屌你老母 東亞同快恒生app無得用Face id

兩個app一更新就無得用

我啱啱先知, 屌佢老母

仆街快啲加翻入去

匯豐呢 ？

大新連touch id都未有

仲有

係喎，個face id呢

恒生不嬲最慢......我唔換iphonex 其中1個原因

網上跨利轉帳免收手續費又係佢最慢........慢到嘔呀屌佢

係最快
佢地更新左唔support

銀行都覺得face id 唔secure 啊

恆生不嬲好怕死守舊, 廢老最愛

不思進取

apple faceid 慢 唔安全 呃水魚 不了